想趕走個租客

上年我租左個單位比個有家庭既客，諗住一家人會穩陣d，兩公婆同個細路仔住，頭半年都好好地
但係之後開始就成日遲交租，又成日比鄰居投訴話好嘈
原來個男人成日帶佢男同事上去做gym，仲比佢沖埋涼先走，兩公婆因為咁成日鬧交，就打死都唔肯出自己份租金
我就唔係做開和事佬 想好心勸佢老公 但係比佢聲大大屌返我轉頭 話佢帶咩人上去唔關我事
真係唔撚想租比佢

完約咪走lo

好麻煩咁

淨係同你簽租約嘅人先有交租嘅責任，業主都只係有權同簽租約嘅租客收租

gay

遲交好過唔交

你咪試下踢囉

There is an implied covenants that the tenants should pay rent on time. If they ALWAYS pay rent late, they are in breach. You can either terminate their rent and find another tenants (and sue them), or you can directly repossess.

個 gym 本身 冇自己更衣室？

曬氣....
佢上年簽 wor, 都就快完約, 到期叫佢走算,
定係想花幾萬蚊搵律師再加幾個月時間上庭?
而且真係上到庭, 個租客右改返準時交返租, 真係未必判repossession 比你wor

條女正唔正先

樓豬抵屌喎，人地搞基都唔關你事啦

比佢老公大大聲屌
你可以試下大大力屌返佢老婆

趕左佢再租出去要減20%先租得出

其實係咪gay故黎
唔係既話我出返去先

GAY

Gay故？

租比我